好多英文好好既人用既字都好小學雞

無論作文定oral
佢用既字真係初中雞都明9成
到底英文唔好既人係差左d咩先做唔到依種境界？

其實我地用既中文都係初小生都睇得明
但中文就用得咁好，英文就...

英文唔好就係因為跟左香港果套學英文既方法

淨係鳩背d懶深既字 淨係識用考試公式去寫句子 完全唔係融會貫通

所謂英文唔好 其實只係用錯方法去學

係英文差先會想用詞深去隱藏自己英文差
見過好多搞到畫蛇添足，詞不達意

Actually

其實我都agree

一向都follow the beauty lies in simplicity

gmat 考logic 多d 姐

明就得啦DLLM,
唔撚見你用文言文溝通?

GRE啲字深到on 9
究竟native speaker 係咪真係識晒

樓主問作文姐
難如GRE都唔會要求你作文寫深字啦

你up乜

對vocab既理解
你要對啲淺字(常用字)有足夠既理解 先可以表達複雜既意思

你呢世人淨係為考試而活？

英文好D既人唔使諗中文先就可以寫英文
咁可以避免語法港式
所以用字唔深都OK